一次成功嘅初選引曬所有PR出黎開OT

即使係大熱天時 心都涼曬

拉